屌佢老母hkbn啲sales串過馬撚

有fd新居入伙做到$228 1000MB家居電話仲有d咩19mytv同IDD
用緊$218 100MB打上去問佢升1000MB佢答要$278
hkbn當舊客係屎呢啲就日經
但係個sales個態度 竟然話新客初申請當然有d甜頭，第日佢地都係要比貴返，你當年申請都係平過當時既價啦
仆佢個街完撚左約真係即刻cut佢老母

臨到完約前一個月send cut form
應該就有好offer
冇既咪轉去網上爬或者smartone(用hkbn線)

老豆手提用smt比smt啲sales sell過168蚊就有1000MB+家居電話+19mytv同樂視
如果唔係未完約應該狗衝左

唔好用囉

我都等緊完約

當一直支持你份量既舊客係屎。咪聽食屎囉。

二間都當舊客係狗

你本身就根本係狗

Pccw好平
又有光纖入房

但我果層裝光纖數目已經爆左
吊
無得裝光纖

send cut form

網上行有打黎sell過500MB 228$唔連家居電話仲要簽30個月約
1000MB好似$246

我覺得hkbn 仲要慢左

咁使用上又冇咩問題 但係啲態度同對舊客既優惠真係閪到爆

狗也不屌 轉pccw 1000m 過海又快過hkbn